沉底速度超不正常

開一個post，幾秒內被洗到落底。
連登真係受歡迎到咁？！好可疑。

之前有巴打都講過，呢度有五毛狂推無聊post，就會洗走d有用post。

結論係我係P牌都贊成對P牌再大d限制。

我P牌但我同意

推

依家好難出到post

同感

我岩岩出左post都極速沉底

真係完全推唔起

繼「不分化、不篤灰、不割蓆」同埋Be Water後抗爭新原則

沉降幅度大如天榮站

p牌但同意